道歉連鞠躬都冇

誠意呢？